睇得出有人想借泛民之手叫停國安法

搞左咁耐攬炒在望
取消香港關稅區
甚至取消Swift使用權，取消港美金互換，取消特區免簽
Bno平權，新香港計劃，甚至美國接收香港人
呢d曾經遙不可及既野今日竟然有機會實現
我實在睇唔到咩理由要去反對支那國安法
反對支那國安法，等於反對攬炒
等於心態上仍然想一國兩制
講咩對方唔想叫停更可笑
明明等埋發叔，23條，支那國教，都叫停過幾次
更何況既然唔想對方叫停又點解比位人入?
我估好大機會本地立法會拖
令美國制裁一路唔成事
搞罷工擺明係比一個下台階港共叫停

話要立法前表態更搞笑
由舊年到依家美國佬上晒身反共
如果要美國做野
等港共立國安法再出來抗法
唔係更好比美國借口制裁?
完全諗唔明點解立法前要再表態
唯一原因係有人真係唔想攬炒

咩本書立法?

大把人唔想攬炒，罷工公投果班 泛民 李柱銘 功能組別 保險界 建築及測量界 教育界（唔好同我講教協係黃）etc

好多香港人行到今時今日哩步只係無奈 唔會覺得攬炒係成功而開心 其實有唔少香港人係抵死

就係要民間大大聲反對，但中共港共一意孤行先比到位英美入嘛
唔通你走去支持？